[守護自己]廢物利用

之前淘塊藻泥土板附送左2塊防震既，感覺同浮板好似，未試承重。

如果承重高既可以當浮板用啦